Polyu second up

係咪一定要3.2 以上?

yup，大約top 1/3。

直爆3.7啦